點解皆大歡喜上神枱但愛回家就收皮

兩套野都係咁誤會黎誤會去，皆大歡喜最多誤會完之後笑下佢鳩就算，冇後續。過左幾年仲繼續鳩落去剩係呢一份堅持已經夠上神枱。

屌你老母愛回家雖然情節冇咁鳩，照舊誤黎誤會去，但係次次誤會完之後都會有條撚屌（黎耀祥）出黎講道理，屌你老母我睇電視係想笑下放鬆就算，唔想聽人講經啊 鳩嘅境界昇華唔到自然比下去，自然上唔到神枱啦

利申晚晚睇完皆大歡喜先訓

因為時代唔同，仲撚會好似你咁睇TVB嘅人都唔同囉屌

十年後就上㗎啦

時代係最大原因
不過你用緊邊套愛回家嚟比較

皆大歡喜：假膠
做愛回家：真心膠

進唔進步嘅問題

皆大歡喜好似會抽下時事水

馬家版愛回家唔係已經上左神枱

而家tvb淨係拍到啲政治正確，道德教材嘅處境劇，呢類福音劇好難有玩味

豬八戒個套假野就咪拎出來講啦

得律師樓重要有馬壯先好睇咋

禮拜冇得做

有薛家燕差別好大

古裝玩膠咪當低能野睇。
時裝玩膠咪柒到不行。

唔撚係啊

完全正確

皆大歡喜啲人好戲咁多

皆大歡喜有d background music好正
令本身好笑既野再好笑d

痴撚線
皆大歡喜都上到神枱
愛回家做完過兩年都係神作

係曹總

因為真心玩老土

agger

皆大歡喜本身就係當鳩劇咁拍
所以好多唔合理既野你都可以代入鳩屬性去解釋
睇落輕鬆 好易代入個鳩世界

愛回家懶認真 去鳩化
但本邊情節又離地 完全同自己係兩個世界

agger
時代背景都唔同
再加埋薛家燕，佢根本一出場就大大個鳩字寫響額頭到，無人會認真睇